---
title: 特别感谢
date: 2019-01-24 10:56:53
weight: 1
---

代码避免不了 bug，题解也避免不了错误，感谢你们对于题解中问题的指出！

（排名不分先后）

[@杨晗](https://github.com/YangXiaoHei) ，1.3.49 等 。⬅ 他写了一份 Java 版的题解，做的比我多，[点此进入](https://github.com/YangXiaoHei/Algorithms)

## 第一章

[@ljdhhp](https://github.com/ljdhhp) ，1.3.31 [#539](https://github.com/ikesnowy/Algorithms-4th-Edition-in-Csharp/issues/539)

[@ShuXin](https://github.com/aowoWolf) ，1.4.15 [#321](https://github.com/ikesnowy/Algorithms-4th-Edition-in-Csharp/issues/321)

[@雨碎江南](https://github.com/consoles) ，1.4.8，1.4.18 [#437](https://github.com/ikesnowy/Algorithms-4th-Edition-in-Csharp/issues/437) 

[@张越](https://www.zhihu.com/people/zyecho/activities) ，1.4.19

[@5ME](https://github.com/5ME)，1.1.1 [#592](https://github.com/ikesnowy/Algorithms-4th-Edition-in-Csharp/issues/592)

[@Hao Liu](https://github.com/Higurashi-kagome), 公式渲染问题 [#596](https://github.com/ikesnowy/Algorithms-4th-Edition-in-Csharp/issues/596), [#594](https://github.com/ikesnowy/Algorithms-4th-Edition-in-Csharp/issues/594)

[@Hao Liu](https://github.com/Higurashi-kagome), 1.4.15, 1.4.20, [#595](https://github.com/ikesnowy/Algorithms-4th-Edition-in-Csharp/issues/595)

[@Heshan](https://github.com/pezy-boy), 1.1.25 [#615](https://github.com/ikesnowy/Algorithms-4th-Edition-in-Csharp/issues/615)

## 第二章

[@雨碎江南](https://github.com/consoles) ，2.2.12 [#532](https://github.com/ikesnowy/Algorithms-4th-Edition-in-Csharp/issues/532)

[@cx666](https://github.com/w1374720640) , 2.2.12 [#588](https://github.com/ikesnowy/Algorithms-4th-Edition-in-Csharp/issues/588)

[@TianDao](https://github.com/zxt385189207) ，2.3.20 [#587](https://github.com/ikesnowy/Algorithms-4th-Edition-in-Csharp/issues/587)

[@wssb](https://www.zhihu.com/people/wssb/activities) ，2.2.16，2.4.13

[@miyuexingchen](https://github.com/miyuexingchen) ，2.4.6 [#521](https://github.com/ikesnowy/Algorithms-4th-Edition-in-Csharp/issues/521)

[@玉垒浮云](https://github.com/YuLeiFuYun) ，2.4.35 [#590](https://github.com/ikesnowy/Algorithms-4th-Edition-in-Csharp/issues/590)

[@Hao Liu](https://github.com/Higurashi-kagome), 2.3.22 [#614](https://github.com/ikesnowy/Algorithms-4th-Edition-in-Csharp/pull/614)

## 第三章

[@雨碎江南](https://github.com/consoles) ，3.1.24 [#538](https://github.com/ikesnowy/Algorithms-4th-Edition-in-Csharp/issues/538)